Ссылка: http://www.yiiframework.com/extension/pcviewscounter/

Этот модуль был изменен таким образом, что бы лучше вписываться в нашу систему.

таблица `page_views_results` была слита `gxc_object`
колонка с неуникальными просмотрами была искоренина

        На данный момент этот модуль находит на переходной стадией к блоку нашей CMS
